有冇人部電腦會做全碟加密？

想做

點解唔做？有咩阻滯？

語無倫次郎

教我做okay?

用mac開filevault

驚有乜出錯開唔返
要試均先
但懶

都應該好難，但唔做backup壞harddisk既話，資料恢復一定救唔到你

出事唔寄望資料恢復啦
加唔加密都應該backup去外置harddisk, 因為怕ransomware
但外置harddisk又加唔加密呢?
唔一齊加密就冇意思, 加密又驚兩邊都拎唔返